[ 4月冷門黑馬 ] 琴弦森林 /森林中的鋼琴師

劇情描寫一位自由奔放、才華洋溢的天才音樂少年，在與森林中的鋼琴相遇之後所發生的故事。在「琴之森林」中，有著一台無聲的鋼琴，這個世界上只有一個人能演奏它，那就是在這個森林長大的天才鋼琴少年－一之瀨海，因為這台無聲的舊鋼琴，令阿海遇見了因車禍結束演奏生涯的前天才鋼琴師阿字野壯介和他一生的朋友和對手雨宮修平。故事的主線以阿海為主，描寫這三人及被捲入三人周圍的鋼琴師們的故事。

【SATFF】

監督：中谷學

系列構成：伊丹秋

角色設計·總作畫監督：木野下澄江

ED：悠木碧

動畫製作：GAINAX Studio

【CAST】

一之瀨海：齊藤壯馬

阿字野壯介：諏訪部順一

雨宮修平：花江夏樹

一之瀨海（小學時代）：白石涼子

雨宮修平（小學時代）：大地葉

【 INFO】

仲等緊台版電子書第26期

“琴之森”是日本漫畫家一色真人所繪的青年漫畫，1998年開始連載，1999年8月4日至2014年10月23日發行單行本25集 。台灣版由尖端出版代理發行。2015年11月5日發行單行本最終第26卷。漫畫原作在日本累積銷售已突破350萬部，細膩動人的劇情深受各年齡層的喜愛，榮獲2008年日本文部省文化廳媒體藝術祭第十二回漫畫部門大賞。

2007年由MADHOUSE製作成動畫電影。劇中最靈魂的鋼琴演奏部分更是超世界級，請來捷克愛樂樂團擔任弦樂配樂，更有享譽世界的鋼琴大師「阿胥肯納吉」親自操刀為主角的鋼琴曲進行了演奏。獲選為2007年第十一回日本文部省文化廳媒體藝術祭動畫部門推薦的作品。

追左十幾年，估唔到有朝一日可以睇到佢出TV動畫，第一集好正吖

居然有人識

由ps2年代開始睇, 買到第9期無下文.....

到我賣返出去, 隔左段好長時間先出返, 果時港版仲送埋舊果幾期嘅新封面套,

本來好想儲返, 不過冇位, 上網睇完算

後尾上年bookwalker見到有電子版, 雖然係台版, 但好過冇, 即刻科水, 依家差最後一期

新番都冇人睇?

主角威能
不過好睇

好睇 本身鐘意聽古典音樂 睇佢個畫風有啲似玻璃面具

最近重睇咗多次漫畫
真係好正

今季最期待

如果冇睇過漫畫建議你睇埋，佢個表達方式會令你另一種方式陶醉係音樂入面，淨睇畫都會令你覺得首歌係好悅耳

家下好似難尾多, 肖邦比賽玩左幾年都未畫完

不過以漫畫去講琴真係勁, 只限佢小年編, 大左個故事都唔知點.

佢套通靈反斗星好睇多, 真人電影版都有, 外國動畫片都有抄佢

上年完左啦
個結尾算係咁

呢套正
唔識彈琴都覺得漫畫一流

壮馬

本季暫時淨係有興趣呢齣
始終對音樂（唔係偶像 ）題材有情意結

會做到邊?
無記錯佢套電影好似仲係小學生就完左
希望今次起碼做到蕭邦比賽前

竟然！
不過出幾多集先夠

好撚正呢本野！

推返上黎

出左新一集

好好睇呢套野

以為個有錢細路會嬲
但佢有個好對手仲開心
呢d細路真好

呢個地位嘅漫畫仲叫黑馬

地位高但冇人識，今季會出呢套野提都冇人提過

OPED都見到蕭邦大賽D人
希望唔係欺詐真係會做到尾

屌串柒柒就食到女 公平咩

男主同條女一齊入女廁

海既鋼琴森林太屈機
固有結界黎

雨宮都有天份既
不過海真係唔同級數

完左啦喎

最慘既係每期隔好耐, 仲期期封面差唔多, 真係出左都唔知

又唔拖既
好似想發大黎講但收唔哂d伏線咁

中間好似斷左一排，個陣租租下好似2年先出一本

覺得森林彼端依個設定最唔知想點

間餐廳係最on9 有d膠膠地咁

屌 hapy mother’s day

偽娘男主

無左條女既劇情?
廁所公主劇情都係一筆帶過

動畫大概飛咗d乜可唔可以講下，如果重要我諗住補返漫畫

好正

識貨